蝻燒死兩隻蝗 連登仔應該撐邊面

上支那搵老婆=蝗

我地想開香檳.jpg

害蟲自相殘殺

兩邊都唔撐

食住花生等睇戲

x2
2邊都同我死返去它們家鄉

開片打死晒最好

最好兩邊打到咁上下 香港人出黎執返個死雞